[有片] 未夠20歲 既朗拿度已經好屈機

未夠20歲 既朗拿度已經好屈機

diona屈機啲

麥包皮》〉 朗拿度

真係好撚勁 對腳快撚到
183cm 但啲細範圍盤扭仲勁過美斯

踢巴塞果年帶比我好大震撼

可惜國米踢唔返

國米既佢先睇到人嘩嘩聲喎

真係好想知佢唔大傷會勁到點

咪係 不過係咁比人踢

C朗已經超越左外星人，老老實實

其實都可能因為佢咁踢法先會大傷

你大獲啦

btw 大哨31 2歲去咗邊

但可惜當時已經係接近癲峰

朗拿度永遠只有一個 另外一個永遠都係c貨

c朗不嬲勁 唔係點會係皇馬入幾百球

C朗你all round

歐聯多過阿朗未

朗拿度 18歲 拎WORLD CUP, C 朗拎左未???

世界盃多過

好懷念呢啲又好睇，又實際嘅前鋒

Josh Smith

咪得果一年

都係巴塞好睇d

可惜當年無得播

C朗頭槌係比大哨勁

其他真係無得比

咁頭髮呢

18歲做啦啦隊
02 靠細哨 李華度

C朗五個歐聯，五個金球
大哨有冇？

Age17. Not18

C朗有多五次歐聯 大哨掂過決賽草皮未

人地踢蝗馬架
恥笑開始

勁過20歲既尼馬

佢踢巴塞果陣你可能未投胎
上網問左媽咪未？

恥笑開始

你覺得世界盃緊要定歐聯緊要？

歐聯年年有

好撚柒呀你

朗拿度都未去過歐國決賽草皮啦

連登真係好多小學雞

其實咪同messi 差唔多
messi 仲要識自已揾食
又入多咁多波

美斯勁撚過佢啦，留名睇大哨fans拎世界盃出黎打飛機

世界盃重要性同奪冠難度＞歐聯

果時隊巴西 無人唔識
但而家分分鐘有人唔個美斯國家係邊個🤣

朗拿度當年真係好撚勁

當年未識睇波 都聽過佢3R 組合

1999

child登D小學雞睇過朗拿度就知美斯同C朗根本唔係佢果皮

哇,呢個真係唔貼堂都唔得